我娛樂台張無忌宣佈天一光再係娛樂台開POST就係鬼！！！

等我幫樓主做忌